機場唔夠人呀 唔該開post 傳出去

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

唉

仲叫人入 大量警察部署緊 機場得一條路入咋 封橋封路可以走去邊

走唔走都買定機票先 走嘅時候被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

好多谷都叫人散水吖！！！！！！！！好多手足仲入緊去噶！唔好叫人散水啊屌，害死手足啊，上次已經係咁！！唔好叫人散水啊屌，害死手足啊，上次已經係咁！！

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

推

1726 國泰現實施最低人手航機運作 (minimum crew operation)，即係開始唔夠機師、crew番工！而加先略見成效！Our end game just start! 撐住！
塞住東涌先，重整再出發！